如果絲打生咗仔介唔介意男方驗個BB既DNA？

是咁的，我有男性Friend有咗一歲大既B，但個樣勁唔似佢，佢想Check 個B既DNA但又好驚個結果，又唔知點樣瞞住條女去Check DNA，驚成日都聽啲女人講話「啫係你唔信我！」

但男方真係基於不信任而瞞住女方驗BB個DNA 既話會唔會介意？

白人父母生出黑美人女兒 老爸以為是「醫學奇蹟」

驗就驗啦咁多野講
驗左係自己咪燒左份report佢當無事發生
驗左唔係自己咪攤牌講囉

會

偷偷地去驗唔得咩
知道結果冇野咪燒左份報告

點解要同個女仔講私下做咪得

驚發現個B無咗幾條頭髮俾條女發現鬧分手

On9

咁都驚 俾老婆chok兩野爆哂出黎

乜你會數個B有幾多條頭髮？？

又假膠

搵日話帶比阿媽見下 偷偷地用套kit撩口水咪知
trust but verify啦

而家呢個年代真係要驗下穩陣d

你不如叫你個friend驗下個腦先

咪話係咪醫院抱錯BB
大方拎去驗父母DNA

就算唔係驚對方偷食都應該驗
醫院on99調轉我個b
十年後先發現咸都無謂